今日見到有個傻仔帶口罩

果個就係我

跳閳唔敢
罷工唔敢
戴口罩都唔敢

香港人比d骨氣好無

有無傻鳩可以陪下我

有

鋤我

利申hehe

7點收工港島至觀塘都唔見自己友，不停比人睥

放心 有好多人陪你，你遇唔到姐

我真係唔知驚乜鳩！其實我好增帶口罩，依家都改變習慣，日日帶

真心啊 好多人啤啤哄

路線接近
一個都見唔到

手足我陪你日日帶

聽日會多返

番工 食lunch 放工
剩係見到人眼超超
毒撚好驚比人望 有無巴絲可以幫下我
一齊戴

我哋喺度

Dllm 少人帶

係 好似異類咁
200萬手足去哂邊

頂 我都係
成條街得我一個帶口罩
香港人俾啲骨氣好冇

推

見到你會比個微笑你

雖然你見唔到

我明可能50步笑百步
唔敢罷工
但口罩真係0風險
做左先
何樂而不為

我有戴口罩，重直接見到黑警就突燈係隔黎貼住咁行過
和理非自殺式

屌 我雖然未見到犬
但我都會咁做

晏晝喺觀塘見到五個度
但係唔撚夠呀屌

過海撚都係得自己一個

呢排特登病左唔戴口罩
咳到全車人都好驚
驚呀？你地戴口罩囉

依家濫捕製造白色恐怖，要克服佢，就要由日常做起

我都有戴，唔見有人戴

好小人帶呀
但我會日日帶

口罩都唔敢戴 有冇咁廢

日日都陪你戴

一齊戴

我有戴，係有人望⋯⋯但關佢撚事，妒忌咪一齊戴

有戴

生得柒遮住先敢出街，以免影響市容

[極緊急！！］[行動PO] !!我地跟足政府劇本!!

大把傻仔陪你，呢度有個

有戴
玩ig tag story
全世界同我今晚開始做
我屌曬你班連登仔

全民口罩！

我

我都有同感

呢度有傻鳩一個

又跳又戴

推 希望聽日多啲人帶啦
帶口罩啫 屌你！

和你戴罩

今日除左我，淨係見過一個人帶
香港人口講反抗，但唔做野

成車人得一兩個
仲要計埋自己

明明就載緊

up

要慢慢黎 鳩叫一開始都好少人

我公司都冇人戴

成條街得我一個帶

我心灰 但會繼續

有個個望尻住 心諗我乜撚嘢 戴個口罩都唔肯 好撚嘔心

中環肥絲今日我有用黑罩

U都幾多下
放學放工時間返到屋企都仲有 雖然少啲
你不是一個人

我陪你
要傻一齊傻

我帶足左一日 人在尖沙咀

我陪

我有陪你啊

戴撚左成日

完全冇人帶
好似做咗明星咁

有
來緊日日都帶住返工

「帶」口罩：真係帶左係身，例如擺係袋
「戴」口罩：真係戴左😷

應該係？

有啲嬲大家 翻工放工冇人戴不過就算得翻我一個都會繼續戴

有戴呀你見我唔到咩？
利申 元朗共和國

+1

今日好好彩街上好多人陪我戴口罩
希望聽日更多

戴左成日

同感 我仲比藍屍女人影我相

你岩

過海搭 + 等巴士都無人戴

明天會更多

勿認真😂係唔想比藍絲話成日唔識字姐。加油！

戴到有藍絲跟綜到屋企單位嗰層𨋢口先俾我兇走

口罩都唔撚敢帶 香港人

Me too

影返佢！

有啊

我日日都戴 仲要戴黑色

返放工都戴左

個陣要落車 我個fd幫我影返佢佢走佬

今朝仲一堆人排黨鐵啦少少羞恥心都冇
戴口罩對香港人太高難度啦

唔緊要，今日我同你一齊傻尻

做乜咁傻

黑色口罩可以喺邊度買？

戴左仲比阿媽話我on9 明明佢都係黃

日日戴

有
每次都戴唔同款 總有一款啱心水

me2

認真6點中環站，得小貓幾隻戴緊

利申：小貓

我
搭埋巴士

出咗門先醒起漏咗喺尋日條褲度
對唔住，我聽日戴夠兩層

有 傻鳩今日有帶口罩有跳閘
不過課就罷得半日

戴口罩呀

你唔好淨係帶一日咁on9，日日都要戴

我上次係OK定7仔買，$40/3個可水洗口罩，市面有再平啲嘅價，亦都有即棄嘅黑口罩。
見過荃灣荃豐中心有（如果近你）。

今曰三樣做齊
利申 ： 放假

有
但我唔會再戴
喺街真係好灰心
覺得個個都藍絲

戴左幾日焗到生暗瘡 但係街上面無咩人戴 聽日唔想戴了

搭巴士都唔知有冇多過5個人
全民戴口罩
日日戴口罩

same here

番學好少見人戴
係番到學校多番啲啲啲啲
校外50個 有1個戴
校內30個 有1個戴

理撚得你 我日日戴

d廢中廢老真係on9, 我冇戴口罩果陣都啤，就係因為個樣後生佢地就啤，年輕是原罪，果班豬民真係好撚無腦，仲盲目相信個政府好好

唔緊要我陪你一齊戴

巴打仲有我

我陪你日日戴！

黑衫 口罩
未撚驚過

我都有帶, 又唔覺有人望

You’re not alone 樓主
今日戴口罩+黑衫 被迫搭黨鐵 跟住有個廢老係我後面無啦啦大大聲狂吊「又要破壞又要搭港鐵...」 咁岩我又唔太舒服就起勢咁咳 仲要檸轉面咳 咳到個廢老企後左兩步 然後個月台安靜晒

今日搭巴士戴口罩
隔離個阿伯係咁咳
對面個師奶即刻帶返個

返學搭巴士都係得個一個人陪住戴
學校就見有幾個，聽日繼續戴，希望會越嚟越多人

藥房
平有平賣
貴有貴買
我就35蚊 1pack 3個防花粉可重用個啲

今日係葵芳狗屋對面等巴士都戴緊冇除 FEEL到好多目光望住我

屌理撚得人點睇姐
不嬲都好多藍絲廢老架喇
帶口罩都要驚

有帶
今日巴士有幾個帶
但唔夠

日日戴緊, 唔好放棄

唔覺， 帶咗個口罩出街
人都精神啲

我有帶！

我有帶，見到人望住我就直接望翻佢

有呀！

有帶

香港人唔係唔敢
係懶，覺得呢個動作無意義
呢啲真係幾多文宣都救唔到屌那媽抗爭咗四個月成班人仲好似民智未開咁

唔好灰心，繼續努力蒙佢老母
多你一個多好多

我
唔洗驚 睥返佢轉頭
做緊覺得岩既事 冇野需要值得害怕

今日上車見到得一兩個戴

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

日日都帶 但條街好少人帶

我有帶
但坐車啲人好似驚左我咁唔同我坐

想買布質無限用嗰隻，邊度有
而家用緊 pitta 罩成日迎住好易爛

我都係傻仔

日日都有戴我陪你呀巴打

成公司得我戴

屌哂全香港冇戴罩既人老母

口罩撞閘都有
不過今日返學 我呢啲罷學都冇人跟
同埋返學要j擊藍屍

咪係 好少人戴呀

我陪你日日帶

有，呢d咪好post

隔離post迫人戴口罩

我

都只有自己帶

新增咗幾個職業！人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

攞咗個口罩洗唔記得袋
對唔住呀師兄 聽日一齊

其實好似係冇人知
利申： 有帶

今日見到好多人帶口罩 係後生嘅多啲

我都有陪你架

聽朝返工再陪，放工返咗屋企

有戴！日日戴

你並不孤單

個日頭日番工番學就一定要
晚上過就自行評估風險

我

成車得我一個帶

我陪你

我呀
好驚俾休班警 藍絲突襲我

聽日見到我 不妨比個眼神接觸我

帶黑色口罩果個柒頭皮就係我

Me too
仲要係著住校服嘅中學雞

Same here,咩都驚 但點都要出力 聽日開始戴口罩

我呢排日日都戴 仲要戴黑色
今日大學都唔多人戴
校外更少仲要比人眼超超
多你一個好多 戴個口罩低風險成本 我求下你地戴啦

我都會帶

成街得我戴，戴個口罩咋香港人
中學生都勇敢過你啊，今日見到有戴好多都係學生，爭係啲啦又話和理非

唔緊要我決定咗日日戴
希望每日會見到多啲手足

我今日仲要黑衫黑褲黑鞋黑手袋 帶住口罩 由上車俾人啤到落車

有 見到其他戴口罩既人都會望實點頭
希望唔好俾人當我癡線

我搭巴士落樓梯之後。有個坐關愛座既阿伯 用堅定既眼神望住我。跟住我又望住佢、仲以為佢想同我單挑

我！

ur not alone,
日日都戴

全部都做晒

有帶但唔覺有人望

日日戴緊

有冇逗你？

搭車啲人咳勁多菌
唔戴就蠢啦

雖然好焗 但點都唔會辛苦過前線巴絲冒住生命危險嚟打仗

有 我日日帶緊

聽日陪你

雖然好少人帶 但每當見到有人帶嘅時候 就好似發現同伴一樣

帶左咁耐真係口都臭，又唔係最前線嘅

唔傻呀你，有人戴啊！
只係大家等巴士咁焗可能就無戴掛

有，呢排感冒。

係，會即刻同佢對望

有！手足不獨行！

戴口罩好撚型喎

G

帶足全日
我仲諗住全日俾人bear
結果係北角仲要俾人避開
聽日繼續全民口罩日

心諗鐘終唔係得自己一個載

冇錯呀 大家都會眼神交流

自我意識來啫，佢地唔係啤緊你，係尊敬你。
利申自己一戴口罩就會流 鼻水，見到人戴口罩都會望一望，不過心入係尊敬既

出門唔記得帶街上問左同路人借唔洗化妝仲方便

大家一齊戴啦好唔好呀

點解戴嗰口罩都要怕? 做自己認為正確嘅事，有咩好怕。

我都有戴

我都係戴緊黑罩嘅傻仔

有呀！！！

有 除咗食野飲水全日都戴住

跳閘都係搭黨鐵

每日戴緊

成間公司得自己帶
有病果d垃圾中坑咳撚到肺癆都唔柒帶

日日都會陪你戴口罩呀巴打

聽日開始我見到手足會點頭
希望點到我頭都甩

戴左成日，好撚熱
但聽日都會繼續戴

我都有但其他人無戴

我陪你傻

比d勇氣啦

放心啦而家係街搵個帶口罩易過搵d狗汪汪啦..落單比人屌撚死

平日有帶帽習慣 依加帶埋口罩 返學途中係咁比人睥

我條傻鳩陪你

本身有少少淆 一落街就見到兩個女仔有戴 慚愧左三秒之後即刻戴

翻工本身想戴 但一個都見唔到 無戴
然後放工終於衝破心理關口
做咗成條街唯一一個戴嘅傻仔
sosad好灰

我會同手足俾個眼神互相g持

我日日都戴，同你一齊做傻仔！

我有
返工放工全程戴

有我係到陪你

push, 有帶

全民口罩日

巴打you are not alone
我做齊哂

有，連戴左幾日，好撚大方咁帶，廢老望我照望返佢轉頭

我想搵番傳統個隻白色口罩 附近唔見有

今日帶 先撞到一個手足咁大把

我想 但驚被龜逗而嗰不敢
利伸 前線好驚被抄牌

係到！

係度

已傻一天

我都係傻仔呀
u are not alone
never

帶左成日口罩😷⋯⋯數數埋埋得5-6個人帶

黑口罩 聽日繼續

口罩為記 見到歡迎點點頭

總結全日 from 8am to 8pm
路過只係見過五個人戴口罩
穿過九龍港島新界區
搭左tko紫色線
油塘 綠色線
大埔 東鐵線
柴灣 藍色線

公司更加係0人戴

日日都要帶

我日撚日返工都戴戴到標瘡都係咁話

我呢兩日有帶

今日戴口罩返工
出街個個望住咁
搭車果時仲比個師奶用畏懼嘅眼神望幾次（我望返佢即縮）
香港人係咪咁廢 藍絲怕人戴 黃絲就戴口罩都唔敢

成個過海轉車站得我同朋友兩隻中學雞戴

我陪你 唔洗理人望

今日唔記得左既咪聽日戴番囉 等你地呀 做岩既野唔需要怯

我
今日都帶咗
返公司見到得個女同事有戴

屌以前返工好多人戴
一有條例無人戴
香港人俾啲骨氣啦

好多人帶bo

831

陪你

同意！

you are not alone

有啊，今日見到好多手足有戴，希望可以全民戴罩

今日都係自己一個戴 但無乜點理人有無望我啤我
因為我本身都唔係好望人

有帶，但唔多人帶，失望

呢啲唔洗理
頂多廢老啤你
你就咳大聲啲

我返工放工帶但可能係普通口罩 唔係黑色個啲 好似無咩特別

依加成車得我一個戴

返工lunch收工除左自己都見唔到一個戴黑色口罩
外科口罩就大概10個左右

我今日全日帶住係最尾搭巴士番屋企，先見到有幾個人帶口罩

毒撚做乜都冇人望
利申：毒撚

踢左閘
罷左工
戴左口罩

手足陪我好唔好
（溫馨提示跳閘請小心）

我學校有2成人戴呀今日

樓主真係傻仔黎
利伸我都係

都應該係自己人既

今日行開行埋都見到有人一齊戴
但唔多, 手足們聽日一齊戴好嘛

有 着住校服俾個啊嬸離遠衝埋黎指住鬧暴徒
未反應到 佢已經走左

戴咗淺灰pitta

今日搭72係中大走
一上車同中大兩個世界
得兩三個帶

鋤

我樓主係邊頭番工

《禁止蒙面規例》，禁止參與遊行、集會及非法集結的人士以任何形式蒙面。

以上是否正確？
以上是參考 維基百科

屌佢老母，On撚9。
我自己一個行出街，出街多車又大塵，為自己健康著想，戴住口罩，又有咩問題呢，我又唔係集會，我自己一個戴口罩，又如何，你理得我呀！

今日帶口罩好似異類咁d人會眼超超
返到學校其實好多人都有帶
條街就平行時空咁款

【和理非】10月10日全民消費！

推行動post呀一齊！

衛生署話戴口罩係護己護人
我一落街就戴

有 我都係傻9

我都係傻尻

有 我都係傻鳩

全民戴口罩啦，唔係咁都唔做掛

日日都有帶 好似異類咁

我都有戴，但真係勁少人戴

X

C

有呀

今日見到好撚多
唔洗擔心wo 巴打，至少還有我

帶口罩驚咩！香港人 抗爭！無聲抗議咋！

今日有戴，見到幾個同路人
真係唔多

阿爸仲要話我
但我覺得首先唔好censor咗自己先
希望聽日會見到多啲人戴

我都係個傻仔

我陪你！！！！

今朝搭巴士 企滿人都係得一個巴打同我有帶

聽日帶!!

跳完 黨鐵坐櫃檯個呀叔呆左望住我

既然係咁唔戴口罩狂咳（前日堅起傷風感冒），跟住成車人啤住我

琴日見軍裝狗乸，都係當佢伊波拉帶菌咁兜大彎避開佢

ps，我唔係唯一一個

油尖旺同元朗大把

呢度有

一齊，利申真hehe

都係個句，犯法野唔做，合法途徑之內爭取既好樂意幫手

就嚟買一盒企係地鐵站派

單拖行街, 根本完全唔駛理條法例!

有關《禁蒙面法》「禁令適用範圍」提及《公安條例》第7或13條，內容如下：
根據《公安條例》第7條 ， 舉行以下公眾集會須先通知警務處長：
(a) 超過50人的集會；
(b) 在私人處所舉行而參加人數超過500人的集會；
以及 (c) 並非在任何註冊學校或註冊學院，或任何獲認可社團或學校批准的教育機構等地方舉行且經該學校等的管理層同意的公眾集會。

根據《公安條例》第13條，舉行以下公眾遊行須先通知警務處長：
(a)在公路、大道或公園舉行的公眾遊行；
(b)超過30人的公眾遊行；
以及 (c)不屬警務處長藉憲報公告撇除的公眾遊行。

下次向住黑警兜頭狂咳

我今日都有帶 但係巴士站等車都唔見有人帶
喂大家陪下我一齊帶啦好嘛

今日戴口罩嘅傻仔+HeHe響度

口罩黑衫係lv1 無聲反抗

乜禁岩！我都係，仲有帶黑帽

有帶🤚🏼

見到平均20個得1個有戴
利申一向戴開口罩 潮流黎

有個同學由9月開學就一直帶住口罩,今日終於見到佢真面目
到底有幾驚

好多手足陪你

我理撚得出街有冇人帶
雖然唔一定次次黑色口罩 但係出親街一定帶
貫徹自己既理念就得 要望就望飽佢

光復香港
時代革面

五大訴求
缺一不可

唔想係咁比藍絲阿叔望啊 手足一齊帶啦🤢😭

一張圖話你知政府完勝，全部人支持蒙面法

戴左

近排香港人太攰
面露倦容 想帶戴口罩咪帶

利申我日日戴
見到手足比番個眼色
然後繼續上路

今日係佐敦真係得勁少人戴
戴嘅仲唔知係咪岩岩係醫院出黎未除
然後我就比人眼望望

推啊 低成本日常抗爭 個個都要做

我敢

我屌晒你地班仆街
我今日經過行左三區
十隻手指數得晒呀

正皮識得比
現實縮撚到納米咁
咁驚真係唔好出街啦好嗎

路過大多數都係女仔戴 屌嬲
利申絲

我會陪你。

我會陪你帶，繼續口罩見

陪你戴
成朝車返荃灣
得一個人戴

由放工到返到屋企我遇到5個戴口罩

小妹陪你

呢到有個

唔係驚，係無宣傳，我都而家先知

望我我會啤返佢
繼續望就繼續啤

我唔記得帶口罩，但點知書包重有塊頭巾
最後唯有black bloc 都照戴
D藍絲見到係度口嗡嗡
希望下次唔單止見到口罩

有戴啊

可能少宣傳,D老區少人戴

多數學生同絲打戴,少巴打戴.

頂 我果區成街廢老 帶住罩一落街即刻變咗全場焦點

繼續到 7成人上罩

我大大力對住佢咳
驚閪咩 經過呢兩個月 仲未知啲廢老得個樣？

一眼難敵十目

巴打都幾癲
等等撞一撞就話你虐畜

帶定廿個口罩 係佢面前慢慢除

我今日比個口罩焗到生熱痱咁濟 淨係見到個有病嘅呀婆同我一齊帶

等我想講見到大多數都係女仔戴
屌真係好撚失望
熱到

熱到流晒汗都要繼續戴

全民用廢老8達通

真 暗瘡都多幾粒

我出到街都O晒嘴，個撚個都見晒樣，得我帶住個口罩，香港人有冇咁撚細膽呀連個口罩仔都唔敢帶？

我今朝帶 有個的士廢佬開安咇我 再啤住我 明明果時綠燈 痴痴地 又冇衝紅燈 帶口罩關佢咩事

今朝戴住口罩
仲遇到十數個黑警行過
我望實佢地 都無事
一齊戴啦 怕什麼

我有

手足們買海棉質既口罩透氣舒服好多，每日都會戴

由屯門坐黨鐵到南昌 再由南昌坐去香港

全程得我一個傻仔帶口罩

聽日開始 大家一齊帶 可唔可以？

當好多人都帶既時候 班警係唔會黎搞你

但好似今日咁 全世界都唔帶 得我帶 我就好危險

呢排空氣差 帶口罩係合情合理合法

又唔係遊行 又唔係集會 番工坐車帶咋喎 大家驚乜？

應承我 聽日一齊帶口罩

on9仔here

手足加油 我都有帶

傻仔+1

唉 成間hku得嗰5%（已經比多左）人有戴啊
利申 就算全hku都唔戴我都照戴

勁少人戴！仲要當你異類咁望

口罩要面！口罩要面！

有戴 真係有戴

全條街得我一個戴

我有帶架
雖然返到公司除低左

收工等車 條隊20人得4個帶
不完美 不接受 要努力

we also wear

就俾口罩煱死都帶，巴絲們俾啲勇氣可以嗎

越多人戴口罩 就越安全呀屌
來來去去都係得小貓三兩隻

戴咗 返工路上無咩人戴 不過返學就多好多

廢中我都有帶，會一直每日帶，帶到贏為止

星期五開始日日都有戴，堅持日日戴，希望越黎越蛋同路人

返工成車得我一個傻仔戴, 好彩放工多左一個!

戴左
今日見到戴口罩既人兩隻手數得哂
真係得啖笑

我今日搭車返工都係得2-3個戴口罩

成日戴到有陣臭口水味

冇乜人帶口罩，但我周圍都搵唔到黑色口罩，d人係買來囤定點

我做齊啦 手足

戴左 太子站都有人派口罩比路人，但都係好少人戴

有我都你一起傻

屌你班打工仔連收工返工個程戴口罩都唔敢

今日有戴唔好灰心 慢慢會人多

點對得住前線手足？

想問下ching邊度有得買 普通口罩好焗好熱
同埋我戴眼鏡成日有霧氣
利申 我都有照戴

我聽日開始會帶白色口罩因為比較淆底，由白色開始

帶足一日！

戴咗成日

今個禮拜日日戴

有我陪你
今日上堂半班戴左口罩

琴日出街帶口罩比個大陸女人屌
帶咩口罩啊，無交通燈啦。
大佬我去緊醫院探病，唔帶口罩帶咩啊。
同埋你係咪發誓咁大個人無衝過紅燈先

有日日戴

我都有戴，成條街得小貓三兩隻戴

戴左
臉皮夠厚 唔怕人望

有戴啊巴打！

我日日都戴。

藥房有一包3個 價錢好海鮮20-60都見過
黑銀色包裝可以簡單沖洗下重用

我有戴

同感

今日成架巴士都無人帶得我帶 比人係咁望

民調七成人反蒙面，但街上一成人載口罩都冇！DKLM

放心喇
我今日都有戴
出街都見到好多同路人

我都戴緊，好似十點鳩叫咁慢慢嚟啦

聽日就去買

呢個真 戴咗好熱成面成頭汁 不過照戴

屌喇星，頭先落街買野行撚左兩條街得我一個傻西戴口罩，仲有D人啤撚住我！我都想問係我心理作用定真係香港人真係咁冇用笠水笠到咁？仆街

有啊
每日返學都有戴口罩
好想跳閘
但好多人望實真係唔敢跳
之前唔係個個出口的有人企住
就話會跳
而家個個出口都有人企
我都唔知點跳

一樣
平時講到自己好撚黃嘅同事一撚個都無帶

當日全民頭盔返工我已經做左傻仔搭車時俾人望已經預左，仲要俾隔離個後生仔細細聲笑住唔知up乜應該都係話 哇條友戴頭盔喎。嗰日之後覺得仲柒撚過比差佬逗。
所以對我黎講戴個口罩真係算小事，戴口罩咁爽又可以遮自己個衰樣又唔洗吸廢氣你地唔戴我照戴

我都係..我淨係見到學生哥有戴
20零歲以上既人寥寥可數

熱到出油 油到眼蓋查咗眼影咁

唔計中學生，每日見到一個左右（自己）

聽日都帶!

我又唔係好覺有好多人望
但笠水係真嘅

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

解散警隊，刻不容緩

仲有我

咁樣就係connection啦

日日都戴 戴到生撚哂瘡
點解你見唔到我

今日見到零零星星有人戴
唔夠呀！我明天開始一定戴全日！全民口罩！

有 啤返佢

有我
戴個口罩有咩怕？我地為民主為正義，戴口罩小小事唔通都説服唔到自己做？

戴咗
好多廢老眼超超
有手足比廢老搞既話大家記得幫拖

今朝返工都見得好少人帶

我都係傻仔
得我一個戴

我日日陪你

普通口罩記得墊張紙巾喺入面 咁就可以戴三五日先換下一個 唔會造成浪費

唔好話罷工，遲到耐啲都比得全公司同事睥住又說三道四，千夫所指，話咩大家都準時返憑咩可以一齊走，罷工只能攞假，因為無其他同事合作唔夠力量，好易比人秋後算賬，臨時射波扮病最好

中環友表示見到手足有帶

做乜啫

手足有我！依家可能未多，但相信之後會更多！唔洗驚啊

三個學生三個都戴
三十個大人三、四個戴咋！
我戴到塊面出風癩啊！
全民口罩除左係表態之外仲係對同路人既支持

冇人睥過我
係咪我太毒

越多人戴佢地就越唔敢睥

收工會戴好撚熱
聽日繼續

下 我呢幾日 日日都戴wo

有，全民戴口罩

我三樣做齊曬

今日係太子入閘見到有個男仔帶黑色口罩同衝閘，形到無朋友！

卓悅sasa都有得買黑色口罩
我就係sasa買左29蚊三個可洗口罩
卓悅就買即棄派比人 22蚊有5個
不過今日返學都少人帶 搭車直頭一個都冇

同船

我有 全架車得我一個 勁驚

有個個呀伯對住我嗌 「蒙面女呀！快啲捉咗佢呀！」
真係好撚on9屌

今日全日口罩
亦都見到有巴絲戴口罩
大家繼續加油

我有戴！

而家已經冇警察巡街啦，和理非仲驚乜呀？

一齊帶啦

屌 我錯手負皮
日日戴口罩 口罩成習慣

見到好多帶口罩既都唔係後生仔女
唔知係空氣差先帶
可能我存在感低 帶完都冇乜人望我

你仲有我

我都有帶啊 又係唔多見有人帶

戴足成日

我都帶咗成日

有我

陪左

我有戴
日日戴住行過狗總前面去食飯添
Mon po 狗聽住咪以為我會驚你
食屎啦死黑警！！

我日日都帶緊黑口罩出街
雖然行出街 得自己一個戴好似變成異類咁
不過對比前線手足犧牲 我地絕對有責任反抗呢啲白色恐怖
巴打加油

放心，下次如果我係隔離一定會幫你屌打阿伯

Push

一齊帶口罩拖手出街oj？

啤乜撚啤
鍾意帶口罩唔撚得呀？
師兄 you are not alone 我都帶左成日

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

有冇人組隊派口罩

我帶呀！我日日都帶

今日有帶 但係車到得我一個

我都有，喺旺角好似玩命咁

今日番學帶左 係黨鐵係咁比廢老望實
我望番住佢佢先死死氣唔望
利申：大膽惡絲 再睥打撚7你條死廢老

日日都有戴

係 啤乜柒

文宣唔夠呀 唔好諗住200萬全部都有上連登先得架

我有戴 全黑 但無人脾
係咪我生得太毒無人理我

返學長期戴
戴到下巴生粒粒

屌出門口硬係形住拎漏嘢，出咗先醒起無戴口罩

載口罩！

溫馨提示 有無戴啊

一齊戴!

戴緊

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

今日多咗人戴

要克服白色恐怖要由日常做起，抄我牌就抄，我最多唔返大陸

一個口罩得啦，又唔會掉，佢地自己都知平時帶根本無得拉

無，其實唔洗淆佢，要克服佢
全民口罩，無聲抗議

我正面走埋去，話唔埋人多少少都可能話我衝擊防線

支持
今日成架巴士有兩個人戴

比琴日多左個

我陪你,買撚定一盒口罩,日日帶

推 求大家戴口罩

戴

我有仔了，下次啦

禾巧傷心

我都係傻個個！香港人一齊傻落去。

我都係 但咁都驚香港就完架啦 大家繼續街上見到手足你地手我會比個堅定既眼神

有幾大件事呀，就算衰佐最大係罰款。

上面講錯佐，如果一般情況帶口罩，因為辯解嘅理由實在太多，所以多數都無事。只係響集會時違法或在集會附近路過被濫捕，平時也會被黑警刁難，但只要齊心抗爭多人帶佢地就無符。

有我陪你

大把人陪你

帶佢老母驚撚？

今日都有戴啊

上罩！！

唉屌😷仲有冇人會戴㗎

戴！！！

已戴

戴口罩！

有人派口罩 而家戴左

今日好似多咗人戴
(都係學生)

怕佢夠膽咪拉我

係我

p

屌我都係
成街得我一個帶口罩 又話全民口罩日！！！

成車得我一個

Same here個個啲眼神都當我係異類咁

爆瘡都照戴

真係冇咩人戴

Same, 琴日朝早見到幾個學生一齊戴，覺得自己好廢，食lunch即刻去買番個

戴咗啦

成架輕鐵啲眼神都好似我殺咗佢哋老豆咁

我陪你！

有呀 日日戴的士唔停俾我都照戴 無良心既車我都唔想上

我係度

冬季流感就到啦， 大家要好好保護自己 乖啦

日日番放工好似異類咁

其實佢哋超你 係敬佩你有勇氣
佢哋唔敢但想有人做

提提大家又新一日
記得戴口罩

8/10 架車得我一個帶
9/10 三個帶
10/10 5-6個帶（連埋巴士司機）

如果你見到自己一個帶，唔好灰心，可以你就會係比到信心其他人果個。

多謝你既堅持

你老母個個話戴話戴
成車得我一個戴

成條路都冇人戴

今朝太和搭黨鐵返工 返到一半路徑
0個人戴口罩 又係得我一條傻鳩

今日繼續戴

戴口罩戴到生粒粒都繼續戴

粉嶺到大埔 得一兩個戴口罩 灰撚到

得好少人戴

家下周圍望除咗我都冇人

多你一個真係好多

今日成架車得我一個戴口罩😷

帶足成個星期了

又話日日口罩 第3日喇 邊有全民口罩
Fake鳩我

今日多一個陪你

有 同我同車仲有至少一位絲打

推，支持你

成架大巴得我同另外兩個人帶

返工收工都戴

今日有戴
大家返工放工一齊戴

帶係唔夠架，要戴埋佢

屌，今日全巴士得我一個帶左

啱啱大圍站內，6狗以上查嗰帶口罩男，遠遠見到都要走，因為我過去99%查硬我。
好灰，條街帶口罩嘅人小貓幾隻,帶親都後生，即係博比人查？
口口聲聲話自己黃，反乜反乜，屌你老母，咁少人帶真係驚比人查架

落車撞到個自稱深黄同事
仲問我做咩帶口罩，屌⋯⋯

到底係無文宣定咩事

我日日都帶緊,帶到比狗逗左2次

戴口罩係最低成本既無聲反抗

架巴士得我一個

希望話畀有些少怕mon緊po嘅手足
You are not alone我都會日日戴

成架巴士一個肯戴既都冇

你誤傳又有流感之類應該會多人戴

利申 日日帶

走得入學校範圍先見到有人戴

賭俠南亞人:帶個口罩都唔敢，香港人無鬼用㗎！

搭左幾程車都淨係得自己戴左

係咪輕鐵特別少人帶

今日見到多人戴過前2日，比d時間大家，不指責

帶左幾日...條街帶既人2隻手數得晒

你班仆街連燈仔全部得個講字
前日放工係沙田行左半粒鐘，得三個人戴
琴日再行，好d喇，有九個人戴
但係仲未夠呀，我要一街都係口罩!

訓練呼吸，預防疾病，有益身心

其實點解帶口罩要俾人啤？

戴黑色罩真係淆淆地，全世界都冇戴搞到我好突出咁，返工仲要狗竇隔離

戴口罩係無罪㗎

第一日多啲人戴，呢兩日成架車都係得我戴
等巴士個時有架狗車本身保護係咖啡仔後面
之後慢慢駛到我後面少少停底左

係多左少少
不過都係好撚少人戴

今日見到5個人戴口罩，頭先出門唔記得拎，都跑返上樓，最緊要堅持，唔好覺得少人戴，聽日就唔戴

日日戴，要戴口罩變主流

戴緊， 買咗盒口罩喺街派

輕鐵廢老多撚到

支持巴打！！！！

成日都唔唔記得帶口罩出街呀 想戴冇得戴
BTW係戴口罩
DRY帶唔戴係冇用!!!

帶定戴

只帶不戴

成架巴士得我一個黑衫黑口罩...
行去車站成段路 得3個戴左...
其中一個係婆婆...

屌，真係好少人戴，有D仆街自己咳都唔撚戴！

今日成卡東鐵得自己一個

我日日都成個傻仔咁

以為有人同我一齊傻 點知無 心淡

正

今日同琴日一樣 都係無乜撞到同路人
不過我係唔會放棄

希望有日開post
見到個傻仔無戴口罩

我今日搭嗰架巴士有大約10個人戴咗
唔知仲有冇更多坐上層嘅有戴
因為我坐下層
好感動大家要努力keep住戴啊

大家KEEP 住戴, 總會有同路人
戴咗亦可以方便相認自己友
如果比廢老藍絲恰, 大叫一句, 光復香港,
如果我聽到, 我即刻出黎幫

可唔可以多啲人戴呀
成日得自己戴

而家日日都戴怕咩俾人望

傻仔唔止你一個，我都係，日日都係。

驚買野食俾人加料

呢度表示擺左盒口罩喺學校locker

屌你,我而家得返係屋企果陣先唔戴架

明明一早講哂…

好失望
係街只係見到幾個人戴...

戴住一路行都唔見有同路人

傻鳩

我都戴左

有!

除咗自己 淨係見到一個女仔有戴黑色口罩

戴口罩啊

好似愈來愈少人戴

除咗遊行 平時係冇多人戴過
所以越嚟越少呢個講法唔成立

日日都戴緊！

推啊

唉我求下你地一齊啦
合法嫁!!! 點解到今日係街先見到小貓兩三隻
仲要係著校服既....

後生望住我個眼神 : 吓屌你戴口罩呀..唔驚咩
廢老望住我: 成廢青 垃圾!

好傷心 最基本 接近0風險0成本既事都唔做...

屌唒咁多個得把口講會帶罩嘅老母，帶個罩真係咁難咩。全程都見唔到有人帶，但個撚個都碌連登。我屌，帶罩對任何階層都冇影響㗎喎，拍乜撚

好多中學生帶，成年人100個可能先得一個

係 真係好傷心
對外文宣先唔講
連 連登巴絲都唔做仲有乜好講
眼見個個係街到上連登 但口罩都冇個....

日日全黑戴黑口罩

me

係 得我一個帶

我有戴架

好撚躁啊 個撚個都係得把口 辛苦少少都唔做 返工返學帶都好啊最少比大眾知道有同路人 返到咪除囉

今朝等車有個巴打見我戴口罩, 上到巴士見到佢靜靜雞戴返個口罩
香港人可唔可以唔好咁怕醜

哩班究竟係乜野嚟？……
黑警收埋人地身份証，話人地無出示身份証人.....然後又隋便打……

而家d狗又玻璃心，又以為自己大L晒，真係好難怪、香港人點解咁憎你地，睇完火都泥🔥
呢個人係警察咩👮🏿‍♀綠色物體，屌完人老母又話人曱甴法例又唔熟，唔夠人講就拉你左差辦公，所以點解啲人咁撚柒憎你👮🏿‍♀
黑警死少一個都嫌少
全程影晒都屈得，真無法無天……！

1008 蘇屋村附近發生，廿幾黑警老屈青年最後被補，下落不明。(片長約26分鐘)

內容大致係第一個👮🏿‍♂唔妥個市民，要查佢id，擾攘左一輪最後俾左，個👮🏿‍♂特登收埋左，話佢無id 跟住call車黎拘捕佢返狗屋，全程有街坊影晒

今朝係地鐵見到幾多姨姨帶 後生反而無乜

出左黎1個鐘 見到4個 我屌你地呀香港人

後生竟然無乜？！

戴口罩落一落街俾個廢中望住
之後話我廢青，周圍破壞
可惜我孭住bb做唔到啲咩，附近啲人係咁望住我

Me

Put top ah

好少人戴，覺得好攰，有種唔知點解要一直堅持嘅感覺，發咁多次夢受左幾次傷唔知為乜

利申: 戴緊

琴日返工都仲見到有5個一齊帶
今日得返一個

就算得番我一個人戴 我都會繼續戴
當然 有人陪我戴我會更開心

戴咗三日黑罩既傻仔 幾時先會有多啲人一齊戴

落地嗰下拗柴

返放工都有戴, you are not alone

推 條街冇人帶！

行左幾條街得我一個戴，成個傻仔咁

不是因為有了希望才堅持，而是因為堅持才有了希望。

我都好想放棄，不過我選擇咗堅持。
加油。

推上熱門

傻仔+1
今日成卡都無一個戴

日日戴都見唔到有人戴死心

係條街行左五分鐘，一個口罩都無

我由旺角入沙田見倒好少人帶口罩, 但我又唔覺得有人望住我喎...我感覺良好喎

我陪你
推唔到

有架 一齊戴

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

目測成架火車得我一個載

垃圾香港人 口罩都唔敢戴

大埔零口罩

岩岩返到大埔，我有載

大埔係平行世界 一路後退一路叫反抗

我戴口罩完全唔覺比人望。

二百萬人猶如幻覺

多謝推POST

有
日撚日戴

今朝車上面計埋我有兩個人戴,比尋日多左一個

就算冇人戴 都會照戴

第三日了
希望聽日會比我見到多幾個手足

今日見得一個

....一齊戴
你係暴大學生黎的！

老實講，和理非搞唔到全港罷工，就咪鬼提全民口罩。
我自己就有戴，睇最多都係中學生戴口罩。
仲有文宣跟唔上，好多連儂全清。

再唔係就係啲連儂變晒藝術品...
無晒攻勢性文宣，同持續力。
我好懷疑文宣行動部係咪比人打謝咗定無晒錢....

好老實講，文宣要自大(字大)，要貼地。
口罩要打衞生牌，謝SIR移民要宣，黨鐵搞陰謀要宣......

用口罩黎講得失，只會令自己灰心，就好似全民罷工咁，如果只計罷工成敗，我地輸咗N奈，跟本唔洗再抗爭。
你話罷工同口罩唔可以拎黎比，咁篤灰無咗份工呢？

9個鐘之後又返嚟呢個po留言
全日大概見到30個以上嘅人有戴
比較多喺學校入面/附近度見到
可能學校集中咗堆人
btw如果唔想太明顯嘅其實戴個普通口罩都好啊
起碼俾戴咗嘅手足知有同路人喺附近啊

大家一齊推 推到上熱門為止

you are not alone,呢幾日出街比人當異形都唔撚除口罩

推。

特朗普已經教左我地下一步點做
點樣繼續得到國際關注和支持

呢一次遊行希望全日係和理非遊行
好似上次170萬人遊行咁
希望吸引更多和理非上街

我有戴㗎 但係我喺沙田區

熱到仆街都要繼續戴

香港人 反抗

戴口罩啦

推post借位問下 有冇人未登記陪審團
未ge可以參考爸打個整合post：

Fact checked！申請做陪審員文宣有錯漏！

多謝巴打pish

驚病可以戴口罩

雖然未必會遇到樓主
但我會日日陪你

驚傳播細菌可以戴口罩

驚樣衰可以戴口罩

驚凍可以戴口罩

我日日戴但身邊啲人以為我病，一係就用怪異目光望我

整完容可以戴口罩

剝完牙可以戴口罩

空氣唔好可以戴口罩

只有化眼妝可以戴口罩

跟上潮流可以戴口罩

保濕可以戴口罩

可以戴口罩托住副眼鏡

戴口罩 可以減少食零食

戴口罩 戒埋煙

帶口罩可遮暗瘡

口罩可襯衫

我都柒懵懵戴咗幾日了

一日一口罩

戴口罩可隔住口氣

u r not alone.!!!幫我推呢個!!一齊戴!
將抗爭帶入生活，由口罩開始．你今日戴左未？幫手推下響應下！

[極簡單！最強文宣]人人都做得！你可能都做過，而家差你一個！